physical sales 請進

想問下140蚊個plan 有冇規定要join 幾多年同埋有冇得跨區玩